不如講下現時自己肯做飯英文版

How are you lately dear?
I've been missing you
I heard you changed your hair
Just like I have too
Oh I remember, I remember
The days that we'd go watching bands
Hand in hand

Sometimes I listen to the records we bought
I'd think about the times that we'd laughed a lot
Oh don't you forget, don't your forget
How you used to love me oh dear
Don't you know that I still need you dear

I'll give you all the time you need
I'll give you all the space you seek
Hoping that one day you
Yes one day you would choose me
Bare in mind I am human too
Sometimes I need a hug or two
Iwill cry, don't know why
Why I'm missing you
That's what I do.

I hope that one day that I
I would finally move on
Forget all of the pain
That haunts me day after day
Yet inside of me still
I hope one day you will
Come right back to me babe

So that's why I will give you
all the time you need
I'll give you all the space you seek
Hoping that one day you
Yes one day you would choose me
Bare in mind I am human too
Sometimes I need a hug or two
I will cry, don't know why
Why I'm missing you
That's what I do

me now do rice myself

Hope one day you
yes one day you